Smartone 買電話

有無手足試過係smartone買電話話送啲電話座，話要訂貨，訂左二個月都無？

唔追點會記得你呀

追過，話訂緊。等啦你，咁答囉

乜機呀

T

This?

唔屌點會記得你呀
最好凶鳩佢話再無貨一係回水一係海關見

咩年代，仲訂電話？俾人玩都抵啦

一定都手交錢一手交貨